點睇d人開幾個ig?

開一個ig比熟人睇，一個ig public
一個ig放女神相，一個ig心事台
成十鳩幾個ig

係想當正自己係一個傳奇人物？

差一個 接客既

關你撚事咩，你又係睇j圖，有得比你睇就算鳩數啦

多鳩餘，小圈子

一個係 stalk 人嘅

一個淨係follow囡囡